國泰航空有限公司 二零一七年中期業績

辣殺

今日收市先出

16/08/2017
16:31 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績]
二零一七年中期業績 (970KB, PDF)
15/03/2017
12:03 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一六年全年業績 (888KB, PDF)
17/08/2016
12:20 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一六年中期業績 (638KB, PDF)
09/03/2016
12:05 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一五年全年業績 (832KB, PDF)
19/08/2015
12:08 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一五年中期業績 (741KB, PDF)
18/03/2015
12:01 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一四年全年業績 (736KB, PDF)
13/08/2014
12:08 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一四年中期業績 (582KB, PDF)
12/03/2014
12:07 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期 / 附帶「保留意見」及/或「修...更多]
二零一三年全年業績 (681KB, PDF)
14/08/2013
12:09 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期 / 附帶「保留意見」及/或「修...更多]
二零一三年中期業績 (711KB, PDF)
13/03/2013
12:13 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期 / 附帶「保留意見」及/或「修...更多]
二零一二年全年業績 (855KB, PDF)
08/08/2012
12:01 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 附帶「保留意見」及/或「修訂意見」的核數師報告]
二零一二年中期業績 (668KB, PDF)
14/03/2012
12:01 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期 / 附帶「保留意見」及/或「修...更多]
二零一一年全年業績 (856KB, PDF)
10/08/2011
12:14 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一一年中期業績 (623KB, PDF)
09/03/2011
16:16 00293 國泰航空 (修改後標題) 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一零年全年業績 (972KB, PDF)
09/03/2011
12:03 00293 國泰航空 (取消 - 標題已被取代及更換) 公告及通告 - [末期業績]
二零一零年全年業績 (972KB, PDF)
04/08/2010
13:02 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零一零年中期業績 (459KB, PDF)
10/03/2010
12:51 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零零九年全年業績 (625KB, PDF)
05/08/2009
12:38 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派]
二零零九年中期業績 (398KB, PDF)
11/03/2009
13:12 00293 國泰航空 公告及通告 - [末期業績 / 股息或分派]
二零零八年全年業績 (513KB, PDF)
06/08/2008
12:35 00293 國泰航空 公告及通告 - [中期業績 / 股息或分派 / 暫停辦理過戶登記手續或更改暫停辦理過戶日期]
二零零八年中期業績 (559KB, PDF)

蝕20億
執得未

白粉報is watching this

會唔會食住個勢踢埋出藍籌 廢到

狗泰抵蝕
上層無個得

好似有考慮過

炒幾多員工先填到20億？

聽日股價會跌到點呢

因航

勁蝕

咩事咁蝕

油啩

因航既話一定係油

不務正業
姐係好似連囝拎晒D廣告費去炒燶股票咁

蝕油蝕左咁耐仲繼續蝕油?

油對沖輸32億，半年蝕20億
冇賭油應該賺12億

2018先到期

唔可以放左佢?

英國佬有合約精神

放左張期油咪一野蝕大大格

毀約踢大佬
同時仲賠得金

即時俾penalty

大摩梗支持你踢
咪輸到2019

好奇有無其他航空公司有類似CASE, 定國泰係最ON9 個間公司

又蝕錢 炒人啦

燃油對沖虧損 32億

其實對沖鸂油每間航空公司都會做
SQ上季都係蝕
但CX之前燃油對沖贏過，就 hedge more than it needs
咁咪仆街囉
只有 Donald Trump 同 金正恩 先夠到因航
否則就蝕到 2018

成個國泰d 人唔收人工都補唔到對沖同油蝕果d 錢
究竟邊個可以俾佢沖到佔多過1/4 開支
平時都已經搵1萬駛8千
而家仲要on top 仲要羅去賭多2千
真係天才

有冇諗過係班mangement on9?

炒人

又loop 多次

國泰d飛貴咁多都蝕
唔明廚叉個business model 點樣會賺錢

人地幾時話要賺錢
佢地嚟搶鳩個餅食啫
食撚到啲大種乞兒幾大胃口

而且客運從來都唔賺錢(尤其係econ)
幾時都係機底啲貨先有得賺

有無巴打可以計下炒幾多個中層先慳到一億

年薪加福利當佢一個一球一年都要炒一千個

I mean 一千個先十億

搶航權，霸位等後來者用唔到，真正行貨運都係得部分線
一貫支那手法

仲有幾年要蝕

霸撚完之後就加價
到時你比唔起咪唔好撚坐囉

仲有佢既知已 19 同 148

係因航返緊工嘅你準備好紙箱未？

炒撚咗炒濃期油條仆街未?

better than estimate?

踢佢出恒指成份股啦

為做靚盤數扭曲個business model
商業大忌
都係一個衰落現象

All in 2382

簡直係太古系既恥辱。

踢佢出藍籌
換2382入去啦屌

蝕完幾年先開始賺返，再過多10年先補番蝕個條數
叫啲空姐提供額外服務啦，做埋馬夫抽佣

玩財技丫拿

有錢慢慢搵唔做, 係要走呢D捷徑

不務正業，又跟唔上行業發展，昔日龍頭變成咁樣

同成個香港一鳩樣

琴日air berlin先摺埋左

破產啫，政府注左資

CX如果破產, 呢個政府應該唔會出手

你講緊係國泰做嘅嘢，唔係廚叉，人哋又無啦啦出半個月花紅喇

差過，預期好似輸12億

係差好撚多

買bitcoin好過

點會，國航即時食左佢添

大把人想食左因航
係太古唔撚賣

時間問題，公司啲估5年-10年內，會俾人全面收購，然後hard reset, 所有留得嘅員工有新合約，無新約就遣散

會唔會係好似nokia咁木馬ceo

係d外行人先笑廚叉

因航而家cut 機就俾人食左d slot
唔cut 又做一班輸一班
左右做人難

佢係大陸公司，係有啲混亂，新公司點都要時間。依家已經好多舊因航人過去，好多都係有料不過唔擦鞋所以無得喺因航升，俾啲時間啦

好多因航少壯派過左去
目標就係打死因航

根本就係，以前喺因航，佢哋非mt或et出身就係臭四，講乜都無用，只係一個號碼，人哋俾機會佢哋衝仲唔發圍。其實好多因航中年鬼都話廚叉先係香港航空業嘅未來

MT文化其實真係好仆街

幾時先踢佢出恒指？